有冇人做緊紙

好想訓

sem已完

Same here

兩份紙連頭都未開

搏鬥中 今日2359

寫到噴血

加油唔好死

早攰

溫緊書

加油

宜家先寫左一半